中環地鐵站內有狗！大家小心

如圖！！啲狗入埋閘！！

尖沙咀碼頭有